出席任何示威活動注意

請各位以後出席任何活動，一定最少要帶口罩，因大陸開始派大量人仕，到遊行集會各處，拍大頭照，待你過關時才搞你。除非係肯定你自己以後都唔會上大陸。
Anyway,各位，請好好保護自已。

自推

😊

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告